# backend

Não ficou nem perto de bom. Baseei-me no tempo que levei pra fazer os trabalhos de front e não contei que não tinha entendido muito bem os conceitos de back. Acabei começando bem mais tarde do que deveria e ficou bem mais ou menos. Pelo menos acho que entendi os conceitos. 